建議林鄭月娥上嚟開你問我答

想同年輕人對話咪上嚟傾囉
我地等咗你好耐喇

自推

push

阿婆都識上連登開你問我答啦
林鄭唔係唔識下話

就算佢肯開，都係叫助手copy and paste

我保証佢上黎一定係比人問候祖宗佢家人都未答到
要就直接出黎公開對話

出嚟仲唔會比人圍到仆街咩
到時出G4都唔掂